[旅遊拿督旅遊首席] 四月八日谷草八場賽日討論區IV

馬PO 1W3P精選對決表

R1 赤火神龍 (玖寶)
R2 放眼量 (人一世勿一世)
R3 人和家盛 (bogo)
R4 美妙星 (烽煙)
R5 騰龍駒 (切柒)
R6 辣臣 (新力必)
R7 綠色勇駿 (我愛金世正)
R8 非凡品味(Win神Ho)

vs

R1 醉醒神 (Grealish)
R2 活力勇士 (中出大俠)
R3 金碧輝煌 (覓腸)
R4 富祿 (臨泰來)
R5 金糠 (睇書)
R6 帖木兒 (福逸)
R7 好鬥心 (卞城公主)
R8 當家猴王 (香川真司)

烽蛇我了

福蛇

贏大錢再派錢

唔岩咩

叫你派錢好俾面㗎喇
通常1001唔係輸錢就係含

Lm

要贏大錢先派到架

【大把世界】金寶仔高多芬合作第1W

羅理雅兩父子於今個澳洲馬季成績理想。

虎父無犬子，炒飯哥羅理雅自從響澳洲復牌，三扒兩撥就已經重返一線行列，佢囝囝金寶今季響維省出道當見習騎師，短短時間已經贏咗37W，而響今屆專為維省見習生而設嘅明日之星系列賽事，更加排響首位，成績相當標青。

響擒日大金山馬場舉行嘅明日之星系列賽事，金寶仔就再以名牌練馬師甘敏斯旗下Nerone贏馬，不過更加矚目，係金寶仔首次着上高多芬全藍綵衣，而且出道短短日子就可以為大馬主模罕默建功，相信假以時日，金寶仔嘅星途，就真係巨星級嗰隻，綻露光芒。

而今屆維省所舉行嘅明日之星系列賽事，全季合共舉行24場計分賽，金寶仔連同昨日頭馬，合共累積60分居於榜首，比起48分居第二位之Neo Nugent，領先12分，是項賽事將餘下七場賽事，決定冠軍誰屬。

咩當家猴王去盡無悔
上次田1000搞事

咁又係
多謝福蛇手下留情🙇🙇🙇🙇🙇

打足兩日機

進步好多

派未

陳蛇騎大聚會

贏啦

人和家盛拉馬

唔放頭輸硬

咪

負多40

未贏錢點派

硬係覺得今晚高8新強陣俾牙國搞灣咗

91倍

好多人中

要贏了

你50k都四百幾粒係度啦, lm先

點會無place啫！

未度馬

贏硬

谷1000 轉灣比佢回一回 爆得仲勁

我拉頭5場5win

收到風寶高500k，趁地淋x舒服孖寶

全晚只賭你旺我旺年年旺

有埋內檔

屌你肯定同WIN神HO交配左
講D野成個WIN神咁

7:17 LM

贏就寶馬山
輸就寶福山

LM 川蛇派了

我有個福字 知咩事

輸就福逸生

因住潘狗塞車呀

尋日嗰隻西澳四出四勝馬係莎莎買既

隻-6屌左馬會排位師老母定點 今季最入個場都9檔

@美麗天驕

留比希斯

平海歡星160倍W都有 平海掌星1.6W竟然無

邊到黎咁多錢養馬王

美傳贏咁多 sasa又執咗d
水底下都賺唔少啦

一係一里馬王
一係二三班升降機

牙蔡隻聲勢R3 真係橙
呢隻似似地樣

響牙菜fans post 我提過呢隻
今季如果出我會買一棍

留名輸錢

今晚買番條咸成WP過關先

【合作愉快】表情王讚贏馬功臣至叻仔
8/4/2020

蘇偉賢與田泰安季內合作相當愉快。

蘇偉賢近期馬房成績穩步上揚，當中同田泰安就更加處於蜜月期，今晚馬房出四匹，三駒由安仔操刀，當中兩匹打王牌出戰之「至叻仔」同「馬功臣」，都可以講係擺明車馬，有心出擊。

當中「馬功臣」打疊連贏兩場，以呢匹季內9戰取得2冠2亞2季嘅鐵馬，即使落敗兩場都係2殿加一個第5，換言之就係場場有獎金，都可以講係馬房今季嘅招牌馬，而且就從換過配搭，所以人馬合作已經駕輕就熟，今場排11檔搏你唔信，論實力就真係再追無妨。

仲有頭場嘅「至叻仔」，今場係田泰安初次接手，雖然首季在港服役至今，仲未上過名，但一連幾仗走勢，已經愈嚟愈近，今次轉場增程兼排好檔，增添唔少變數，臨場票數一旦有風吹草動，時刻要留意。

緊急狀態宣言無砥觸 東瀛本周繼續馬照跑
8/4/2020

日本馬照跑，阪神競馬場周日將會上演G1櫻花賞。

日本新冠肺痰疫情告急，日本首相安倍晉三昨日召開發布會，宣布為了堵截疫情於主要人口密集的地區蔓延，以首都東京和其它六個縣將進入緊急狀態，當中包括關東的東京、神奈川、埼玉、千葉，與及關西的大阪、兵庫，還有九州北部的福岡，將會進入為期一個月的緊急狀態，有效期自8日凌晨0時起生效，直至5月6日。

由於緊急狀態啟動，原以為日本本周於阪神競馬場所舉行的六、日賽事，將首當其衝受到影響，因馬場所在地點，正係位於進入緊急狀態兵庫縣範圍之內，然而日本中央競馬會，已於今日發表聲明，七個都府縣的緊急狀態，由於並非強制性的活動限制，因此將不會影響到，任何涉及範圍馬場所舉行的賽事運作。

日本賽馬會為配合國家抗疫措施，早於二月底已經宣布閉門作賽，禁止馬迷與馬主入場觀戰，盡量減低人與人之間的接觸感染風險。如今得以馬照跑，周日重頭戲櫻花賞(一千堅尼)將可如常舉行。

大眾勁狗又2.x倍win跑第2了

雷神破處

基本啦

四班 我要w了

Home office真係悶到cls

煲劇 PS4

覓腸有咩劇推介

梨泰院class 愛的迫肛

屌覓腸韓狗黎

梨泰院睇哂啦

朴世路

梨泰院係我今年内睇過最佳劇集

馬場朴世路

莫雷拉

尹世理

至於其馬主郭浩泉（洋名Patrick）則指「美麗傳承」目前健康良好，鬥心和競賽意慾均重上頂峰。

他坦言將來不易再遇到如此良駒，實在捨不得牠，並謂或重新考慮牠的未來，大前提則是馬兒身體健康。

莎莎蝕錢咪要馬王幫補下

迫降睇完
梨泰院睇到第11

Sex education

大摩退左搵邊個接手

Otis Maeve

佢都退啦

他坦言將來不易再遇到如此良駒，實在捨不得牠，並謂或重新考慮牠的未來，大前提則是馬兒身體健康。

跑到10歲

應該指唔會再遠征啦我諗

遠征就唔關唔捨得事啦
肯定講緊退役

跑到10歲再運去跑跳欄賽
跑到廿歲做狗餅賺埋最後一筆

以前啲馬跑到13歲

時時精綵6歲 爭分奪秒6歲 紅衣醒神7歲 時間過得好快

馬王呢舊係頂級豬頭骨
邊個接手都死

Te akau shark譯做狂鯊
好柒

跟大摩返澳洲

美麗傳承=人 有無35歲

BANGKOK (AUS) 泰首都 (澳)

全世界報紙佬都推富祿。。。

李城老細有隻曼谷市丫嘛

13近排咁頹買唔落手

大約= x5

改名班人WFH
Hea 撚到

屌 覓腸泡狗..
拉

呢個月游左二十日水

暹羅之都
泰國首都
泰都

都好過乜鳩泰首都啦

泡狗

勝在有方 — 方駿暉

泰益善條件齊備

「泰益善」上季四歲轉到谷草一哩能跟當時甚銳之「陽明高高」和「活力勇士」跑近而得季軍，已做出高難度動作。翌戰雖賺偏慢步速，但能氣走路程專家「精算齊同」、「狂舞派」和「萬利高」，後兩駒其後一再在三班跑得好，原來水準甚高。之後表現更勁，抽大外檔早段被逼留得較後，仍能追近其後加添一冠四亞之「活力勇士」，確認此程威力值四班頂，屬較遲熟之路程專家。早前缺陣逾九個月後於短途追近，剛戰在強組千四衝得殿軍，已有起色。久休後第三仗，重返最佳路程而起用雷神，可像「精算齊同」般憑較佳體力而第二度贏四班賽。

「塑料喜」大前仗能在谷草一哩氣走其後輕勝三班賽之「肥仔威威」，回氣兩仗後如有特利前置之跑道形勢，有力爭大冷腳。

第二場 3 泰益善 9 塑料喜 2 放眼量

第七場 1 好鬥心 7 一舖成名 4 又係熊

覺得容狗唔會去隻閃耀

好鬥心搏極唔出頭排頭位

頭場成班青頭馬

食飽左

突破第二的任務

騎師莫雷拉本週三將為幾匹連仗跑第二名的賽駒壓陣，包括「大眾勁駒」(1場9號)及「富祿」(4場10號)。由上季至今，莫雷拉曾策騎上仗亞軍馬167次，結果當中四分一能勝出，共取得41場勝利。

「大眾勁駒」(1場9號) 今季已經上陣6次，合共已取得5亞1季成績，牠近5次賽事均跑谷草1650米，今次增程角逐1800米。

去硬啦
呢啲食飽完求交代

無頭三說不通
殺佢既係得告狗嗰隻 年年旺同正揚

諗馬要當家猴王定年年旺

好好利高點睇

計漏左潘頓

發覺都有D巴打幾鐘意隻好好利高

雖然騎師唔洗睇
但2課閘好勁喎

仆街我隻全日重心泰益善

淨係夠時間睇左幾場
全日重心悅跑得同好友益

表治秀

方蛇岩岩先中完大冷及時行樂

呢隻馬課課閘都係咁勁

頭場赤火神龍睇下閘前會唔會落飛著格先再買
29號有場谷草4班2200 唔知會唔會再等多場先去馬

有倍率就追
唔放就抹左佢 LOOP

呢隻馬試閘贏3個馬位係基本

淫Kay

萬惡資本主義

D379 HAFEET ALAIN 花果山
(IRE) 4 b g PP
Elzaam (AUS) - Batuta (GB) by New Approach (IRE) (Hafeet Alain)
馬主 : Siu Pak Kwan 蕭百君
練馬師 : D J Whyte 韋達

D399 YOUNG VICTORY 競駿翩翩
(AUS) 3 br g PPG
Smart Missile (AUS) - Above Perfection (AUS) by Encosta de Lago (AUS) (Exchange Risk)
馬主 : HKJC Racing Club Limited 競駿會有限公司
練馬師 : W Y So 蘇偉賢

D408 VIVA MAMA 怪獸媽媽
(AUS) 3 b g PPG
Dream Ahead (USA) - Uproot (AUS) by Lonhro (AUS) (---)
馬主 : Super Guy Syndicate 怪獸團體
練馬師 : L Ho 何良

D411 VIVA CHEF 怪獸厨神
(NZ) 3 br c PPG
Sacred Falls (NZ) - Savabeel Star (NZ) by Savabeel (AUS) (---)
馬主 : Jimmy Chung Kwok Man 鍾國文
練馬師 : L Ho 何良

呢隻馬證明欄主肥係廢物

競駿翩翩

燒山第一隻馬擺十三

殘體

怪獸廚神

睇完佢傷患紀錄再睇埋晨操表
大魔係好嘢嘅

58隻

田泰安今日狀態唔知點，想買佢騎王
佢上星期威完，今日會唔會潛水

剩係贏過班際賽

賴奧運倉風水唔好

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
幸運仔 LUCKY BOY D018 丁冠豪 鄭俊偉 08/04/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
鑽得勁 SPEEDY KING A391 姚本輝 08/04/2020
安騏 ENCOURAGING B109 約翰摩亞 08/04/2020
魔術家 MAGIC MAN C230 葉楚航 08/04/2020
更跑得 GANESH TALAI C400 霍利時 08/04/2020

今晚買晒潘雷聽朝睇樓算

年年旺尷尬係差1分落班

好利放咪要埋都得

大眾勁狗贏未

安騏係咪比陳蛇放爆左啦

買潘雷睇唔到樓

比錯正皮 sor

支持覓腸

上場魔法幻影姐
呢場幾好跑 跟住34位

222222222

大摩成日係咁
彩福 安騏呢啲佢成日講唔叻但贏到高班 就一兩季chur盡晒

連贏鐵膽

潘頓騎王4倍真係睇唔透

落便利店望見幾份馬報都品題泰益善

拿基趁地淋今日簡咩

仆街 騎灣馬

聽朝睇

潘真係咁唔聚飛
放眼量上兩場蝕位跑得好，潘仲未肯放手，今場抽個一檔都做唔到大熱

睬過你呀

仲有兩個鐘跑馬

開始度馬

難接手的又來等侯

外賣仲未到 點做野

幫你催下xx要靜

條撚樣偷食

一檔塞車機會極高

至叻仔幾疊轉灣？

懷疑轉灣都水泥gel得
隻馬好fit呀

咁都係要返馬騮算
原來佢仲係3歲仔未閹

快鬥快場合 CEO一拖三搞掂

今晚第八場二班1000米，馬會CEO應家柏先生認為「當家猴王」前仗於同程以佳勢奪冠，今仗可望如該仗般在放頭馬後佔取有利位置，牠將於「好好利高」及「實力飛駒」兩匹快馬之間的檔位起步，潘頓可輕易地為坐騎取得好位，屬主要爭勝及三甲分子。最近兩仗於1200米主宰步速並取得連捷的「非凡品味」，今次升班及縮程角逐﹐預期此駒今賽遇上較快步速，雖然排外檔，但馬兒正處大熟大勇之境，亦具位望。「正陽清風」今季於同程三勝頭馬，今次排好檔起步，牠與今仗重返谷中上陣的「天祿」都有機會走入一席。

開跑了

播片

覓腸真係好撚on9

新聞王子

留到就gel得

今日心水

收到風你今晚大開殺戒

做咩話必蛇老4

腎仔開live又有野爆舊十磅仔似乎去左d唔應該去既飯局

當然啦

bogo 蛇重心係人和家盛

冇錯

今晚天祿係咪要贏了

唔掂啦

貓蛇

睇早飛都幾硬淨

今日火百合有冇得諗？

咩事
本人貓仔姐

點睇人和

貓絲

迷拉黨第一次召集

我估都係留後衝一段
不過我麻麻地

Btw 綠色駿駒 講左方仔一定上1650 我估佢撚狗

新界之星P

我係有丁既絲打

永久反雷

勇駿？

偽娘

唔同錢作對了

0分

係 屌 人老無記性
今鋪忍忍佢先

又無樣關事 屌你老母正苦

@Win神ho

頭場咁多馬揀隻赤火神龍

睇咗想見你未？

有冇水

識贏就係識贏

顧主 真係好爽 又有錢收

係咪外圍

頭場成堆機會馬都後追
8號睇死佢都係3疊望空返黎冇
火百合要有

一定啦

又浪費納稅人錢

記得那舞士精神的教訓

赤火神龍 笑撚到我

Gchi迫肛

牙拉騎王1.7派錢

搵呢個人 會博

輸古力

如果落飛著格會大注跟

婆良搏馬？

聽蘋果賢仔講咁耐 發覺隻隻熱

勁狗ok??
今場增程追到la掛

頭場做愛啦

頭場一定係 醉醒神

22222222222222

Q穩膽

預備96分騎王

頭場買利敬國算

我都睇啱 但呢個倉

今日買菜頭wp 會唔會輸死

報驚

姐係唔買？

2252話你知

ching sick ma

今日迷肥有錢贏

大健士

國騎王

好肚餓

賭波馬一上水就搞事

唔會後上啦 跟二疊生位 5 6位啦

好好瑪

唔係話有手帶仲出去食飯咩

送未呀

赤火神龍

至叻仔

舊十磅係陳蛇喎

問睇書

陳蛇已經係老屎忽 唔只舊

哦哦哦 睇錯左

千金一諾

我有佢電話 打比佢？

頭場爆喇
J2又四大熱門

陳蛇就黎係大師父

叻廠嗰隻落班竟然唔係強配阿奠阿般

J2邊場唔係四大熱門

佢騎師王落好多飛

2.2

馬po精選爆先

陳蛇一直有大師傅級數
論心態 華一
論IG post 屌打潘一哥

快

有啲肉食掛 佢過關過放眼量

YOU

論騎功 世一

必蛇呢

求其搵個識睇倍率ge人上去都做到

黎水呀 on9

潘頓淨係識po美麗傳承

泥水世二姐

Sor泥水係g1騎師

60分，我睇婆娘想減多2-3分先肯郁

何良一棍

大眾勁狗又2.1

大眾勁駒2222222222

大眾勁駒破處了

4

大眾指定第2

共創歡樂針得

我肥

赤火又捉

11 Allin

屌你老母shit恩

又唔放

屌

Easy

大眾勁狗笑死

我了

睇書勁中

屌你老母頭場又爆 點玩阿

睇書

仆街跟進馬爆

火百合第4，屌P都冇

咁都爆

皇天拖1,9 初跑都有得中

222222

睇書今晚唔洗送了

你老母隻1中段好走

書蛇 50k

嘩 我比先比人搶左水

仆街次次都唔放

呢條係B欄? 笑撚死

又係q膽

共創唔放，赤火唔放

又係丁仔

放到順到。。。又羊

我針～

腎仔又勁中，佢LIVE讚隻6

放到

田狗

潘明輝仆街死算啦

又係第2

無馬鬥

頭場就開綠格Q咁撚好野

屌你老母賀腎shit恩停牌啦
第一隻跳出嚟捉
馬主快撚啲拉倉啦

精選

丁狗40倍打到29倍

無拖6
抵輸

跑左先著...

隻最醒神真係有騎過？

屌你赤火又捉住唔放
呢啲腳法點樣留後衝呀

共創放唔到喇
隻野前面卒都唔去

馬po精選又針哂兩隻

好波

從來得一個跑法 但今年一次都唔放 吹?

呢排乜欄都利放咁

捉撚到但係冇最醒神

好彩隻1保得住披

跟咗你

大眾勁駒三檔入到去 至叻仔二檔仲係二疊雞哥

諗住前面丁狗會停啦放咁快
臨尾2步仲要頂唔住個P

賀腎弱撚智 場場捉撚住
到搏馬個時先放 可唔可以一放就頂唔頂到尾呀

捉撚到搶口

隊上去贏得啦

買唔切

田雞咁早走

未必呀 快步速

楊明綸留低得太後啦
現時最廢騎師

仲以為落班食得
1w 3p都叫有少少

細潘識閪變奏

中埋Q fatfat

重P左，想喊

如沐春風落班搵潘頓搞掂啦

屌你老母隻1中段扯到口都仆唔撚走

轉灣走

最好笑係3檔拎左2檔個欄 笑死

中段捉到搶哂口都可以踩掛

燈撚完未

屌佢得4百幾蚊 丁仔打劫咁打

LM

對唔字

啤酒園之鬼

事後派

又一隻

30倍蚊q
Win 29倍

派300？

大眾勁駒連續第6次第2

以前有冇玩過隻賽馬online game,
造馬要贏既馬一定係放

22222222222222222222

精選要左放眼量

Pin返個精選

預左打劫

指定第二

放到咁 買塑料喜算

馬PO 1W3P精選對決表

R1 赤火神龍 (玖寶)，輸
R2 放眼量 (人一世勿一世)
R3 人和家盛 (bogo)
R4 美妙星 (烽煙)
R5 騰龍駒 (切柒)
R6 辣臣 (新力必)
R7 綠色勇駿 (我愛金世正)
R8 非凡品味(Win神Ho)

vs

R1 醉醒神 (Grealish)，輸
R2 活力勇士 (中出大俠)
R3 金碧輝煌 (覓腸)
R4 富祿 (臨泰來)
R5 金糠 (睇書)
R6 帖木兒 (福逸)
R7 好鬥心 (卞城公主)
R8 當家猴王 (香川真司)

跟左
同大熱條q比人打劫

必蛇?

打和

有300幾都驚喜 牙拉果隻熱到仆街

g chi

睇書巴順返了

不如我問你想點呀賀腎
燉撚到落五班先去好唔撚好

G chi shit恩
捉金皇

2200果場先去

潘頓7隻我哋揀咗5隻

黃傻同蔡頭不如出嚟講下你哋跑緊乜

繼續loop la
唔放抹左去 下場冷又買

冇阿拉

Tg link @wwsirwinwinwin

「赤火神龍」的練馬師賀賢表示，他賽前預期「御風超影」及「神期大帝」將在是晚賽事中領放，而「火百合」及「共創歡樂」將以快步速跟上領放馬匹。他說，他覺得自中檔出閘的「赤火神龍」如要嘗試佔取前列位置將須消耗太多氣力，並很可能會在沒有遮擋下走外疊，因此他指示「赤火神龍」的騎師，於早段收慢坐騎及佔取有遮擋的位置

實力證明。小注穩定收入，全部都係團隊第一手投注記錄！ 每次提供重心冷門減低風險！穩定出料！團隊會繼續努力！

😎😎😎

屌你老母早抖啦

蔡頭直路睇到眼都突真係
罰鳩佢停賽啦

陽明系一陣又啡格

有冇D大冷門提供下

兩倍樓下位置都跑到咁撚樣
造都唔好太過分啦

個半月喇
終於中wp

之前同你一齊燈足2個月

書蛇 今日馬po第二組靠你

火百合

拖板精英

Same
買左wp

唔怪得知唔送外賣比我

活力勇士

真係輸到痴撚線

貓蛇果隻捉金皇好分到
一棒

再嘈拎去餵狗

帶領

隻隻都買$10wp
事後就貼贏果隻出黎

Gchi

餵完狗食淨再送咪雙贏

二手飯

好彩有bogo私人水一棍500k

燈9你

派我

真係唔知點先度到御風超影會放 仲一放到底

贏完啲氣焰確係唔同

新界之星
大西北人咁款

死跟

今場寶高500K 車邊隻

個個都跟

我自己睇到既係操練積極左
丁既谷草績擺史卓豐打王牌就係咁

又準備爆了
J2 keep到水準

跟

好想賭3,7

膠料喜

有錢分點輸

j2 tip最熱嗰4隻

on9 J2揀4隻最熱想點

蔡俊必係咪何妖sp嚟？
成日都揀佢

邊場唔係

今日唔見左win神ho
係咪比福逸蛇賣左去做雞

去緊馬

有錢分

係呀
幾日都無一個客
叫撚左佢去整整容先

黃俊（-5）

WIN 神HO
必蛇
拿蛇去左邊
3個人做乜

Same road

有冇錢分

睇melody marks

塑料喜

SHIT 恩呢場點跑
會唔會走去放頭

放就羊

J2又比四大熱門

4K

快閃的

頭場已經針晒

買著格算

有錢分有撚得贏咩 前置利前
有錢分外檔 包尾食屎啦p 都無呀

邊個係Melody Marks

必爺有冇水

正路都係要返2，3 ，係怕佢拉馬或塞死

好打極有限

寶高大摩 ?

晨操之星

大軍閥老4 小兒麻痺

新界之星X天祿

3條友睇完MELODY MARKS 跟住點

拖板

不

SAME ROAD

唔知啦

今日頭兩場入閘都幾快

快d輸

搞掂埋

薛恩我屌你老母

屌又第4

Goal

派了

中place

全心全意

8膽重注 拖4隻 一隻都拖唔撚到 屌你老母痴線

熱門瓜晒

熱門死哂

靚位騎落唔爆

唔係2就係4

每場揀少2隻

屌 捉金皇咁都冇P
洩恩有冇咁廢

薛恩廢撚到癲

潘跑埋入黎收8k 屌佢老母閪真係冇

屌呢排跟落飛馬玩算

閪手又4哥

馬po精選
彈無虛發

仲以為有披添

好撚誇冇P

以為gel得

愛凡達出閘慢比人夾已經收工

lm

活力勇士休息番個零月先啦

薛恩跑第二 收40K

隻馬咁好位 騎都唔去

仲買shit 恩？

又綠格Q，假能到痴線

老細4班多幾隻救星落嚟 可以休息

核爆日

馬PO無隻中

1300q咁好分

2組精選有披

痴撚線，彎位我諗住w都gel得，on撚9 p都冇

繼續綠格Q 啡格PQ度馬真係搵笨

比個提示大家，今日八場都開1號

拖到8，12
但簡左泰益善膽

快閃dick今日又冇喘鳴喎

屌你老母捉金皇換個人騎 無Q都有P啦ON撚9

郭撚有邊隻馬係直路唔會內閃?

我屌你老母呀 盲？

捉金皇咁靚位p 都冇

我又係
一隻頂兩隻主要對手咁撚靚都無p

屌得好！

吊 條4串11過關買左三關薛恩...

艾力又500k

真係cls

對我地2組好唔respect

咪撚gel la好嘛

馬PO 1W3P精選對決表

R1 赤火神龍 (玖寶)，輸
R2 放眼量 (人一世勿一世)
R3 人和家盛 (bogo)
R4 美妙星 (烽煙)
R5 騰龍駒 (切柒)
R6 辣臣 (新力必)
R7 綠色勇駿 (我愛金世正)
R8 非凡品味(Win神Ho)

vs

R1 醉醒神 (Grealish)，輸
R2 活力勇士 (中出大俠) P$23
R3 金碧輝煌 (覓腸)
R4 富祿 (臨泰來)
R5 金糠 (睇書)
R6 帖木兒 (福逸)
R7 好鬥心 (卞城公主)
R8 當家猴王 (香川真司)

想幫會然奧書爾
揾新力必幫佢含撚

咪就係

田泰安騎王又重燃希望

係囉 省哂位 騎落去係得咁多

WIN神HO又帶領一組齊齊燈

我8拖1，7

佢得2招
重鞭>閃
分疆>隻馬自己停

+29 lm定先

你返黎

直路開始衝衝下就閃咗入去拉屎忽後邊 又要抽出黎再重新衝過

頭場御風超影wp過快閃的
Pq 串牙拉 第二場串潘狗

HI

點賭

上水

你都知道呢個秘密？

比12殺左我條1-8q

Win神ho燈哂全組

鄭俊偉畢業武器:大運舞台黃金一檔

我都買咗2
騎落去無

第二場就針曬

今晚利放頭

其實我估佢會放 點知留都得
Kc跑得好靚 二疊變內欄攝上黎

On9馬房 拉馬潘 幾時先贏

一樣 點算

重心 馬功臣

冇左拿蛇同WIN 神HO
差D野咁

有諗過12 但唔敢買8-12

08-04-2020
19:18 跑馬地
星期三 孖寶 2 場 3 泰益善 + 8 全心全意
3 場 1 人和家盛 + 10 特駒聯盟 $10

$ 40.00
應該點部署好

佢跑好啲唔使3檔變二疊啦

跟下我地馬po第2組，間唔中都有得中下既

今日追

如何利放 我地組應該全部都針

步速咁快都冇乜得追

大聚會騎唔騎得郁陳蛇

拿蛇要開咪

咁都有得反 佢前800個口都唔順 我以為佢發作 原來冇事

姚本輝b- 都贏 炒撚哂車

咩事

鳩買大聚會算

隊長潛水
呢鋪真係大撚獲

等收$

上禮拜個閘試得好好

@金仕芬

華一黎kc

啱啱答咗

睇完MELODY MARKS 有乜感想

隊長win神ho仲大健士

本來打算中咗先上嚟做威水
點知頭兩場已經針

你做閪水就得

有少少心意相通

爆冷日？

你有邊日唔針

今晚仲買唔買潘好

打個飛機邪下先

你果組輸緊呀
仆街
我點解係你果組

唔止一次喇書蛇

呢場係唔係師徒q

燈神

R3想要陳蛇
洗唔洗驗腦

無馬賭嗰陣

跟飛買算場場綠格

中抖

常勝心同平常心有無關係？

一係我係燈西 一係win神Ho係燈西

2隻馬去到開閘坐綠望啡格

唔派就收鳩返埋啦，屌係你老母西

睇書有無水

今日咁靜

桃花心班fd子嚟

兩大燈西係到 點贏

派？

覓腸睇咁多馬報實中

即係針？

頭先果場輸喎

金蛇有無水

跑完兩場已經決心想反拉

Phone in蛇打救我地未

你2個睇完MELODY MARKS 就咪上水

你走先，不過冇人幫你頂

想反潘多d

佢唔係專睇狗餅咩

呢場重飛戰鬥英雄算

未上水都針哂

呢場好難賭

@寶高

桃花旺，冇就收工

寶高問完我嘢之後又去買金

Bogo會帶領g1贏馬

今場戰鬥英雄一定有
試閘試放 今日啱跑
最重要人強馬壯

肥鬼，重心

是咪派

我只玩一場
為我師傅bogo出戰

第二組領先

BOGO VS 覓腸

1 11

金鋪咁夜都仲有開？

正 比多幾隻

日日買金
D錢係邊度走出來

睇書比料手足未

私人

你乜撚都冇答

11點等寶高來

Bogo snake 然硬

咁燈自己都有嘅

我認緊跑埋呢場食咩刺身

冷要天天向上 大聚會

其他都買得

「捉金皇」跑第四，薛恩梗係要向方嘉柏解畫啦！

1w3p: -$11

Total: -$91

女人刺身

馬肉刺身

水鬥水

-80

Gun bogo算

我會答你睇飛

上面影衰哂

我屌你班仆街賭好大? 桃花心我買個陣51倍

方狗蛋陣諗住跑幾多個第4

如果bogo蛇都輸埋

冇！睇你表演

屌你搞衰左個陣

有撚桃花心

天地僑福點輸

下次唔同組算 on99

桃花旺當桃花心咁買

4 7 9
無就潛水到第八場先再做威水

我好愛馬仔 不要咁殘忍

我發覺你場場都咁問但係場場輸

佢自己一組

我都唔想

好

下次選左隊長先好揀組員

你會唔會今晚又正數

全年重心 天地僑福

不如下次win神揀7個同佢同組算啦
睇下任佢揀有冇得贏

下期我領軍啦

鬥地主

必蛇實有份啦

奧燒蛇

我係佢老4

Win神隊

奧書隊

想睇必蛇對win神 邊個燈啲

連體嬰

咁我都好難避

今晚跟落飛買無死錯

連贏位置 2 3 52年重心

啱啦

真銀正數 比賽負數

無人要馬功臣？

馬po台柱輸錢日

2 中出大俠 29

+150

其實如果利放隻好難輸

大聚會

人和家盛

有冇人覺得11幾靚
但呢個倉

都好撚痴線
黎水教馬 潘狗去馬呢條水有5倍幾

肥鬼✌🏻

記一世

大運舞台

當平常心流？

天天向上

36打落28

馬房手足內幕料

第三場 5常勝心 10特駒聯盟 11大運舞台

第四場 3美妙星 9旅遊拿督 8 木火同明

第五場 8騰龍駒 5競駿天驕 10閃耀榮光

第六場 3奮鬥同心 8奇妙星 7 好甜橙

第七場 11老撾之光8童話 1好鬥心

第八場 3實力飛駒 2當家猴王5天祿

天地僑福

屌你唔揀冷馬叫咩烽煙四喜

佢都證明咗幾場係流

叫多次 4 7 9

難得1檔唔係仲唔馬呀嘛

有冷馬先得架

天天向上成排綠格準備又icac

冷唔冷係睇烽蛇打幾多注碼落去姐

田雞大外檔殺晒

冇都要夾硬揀咩

常勝心！

1 2 10

桃花旺

搞掂

乜撚野桃花呀

嘩，睇書蛇中

場場都爆 痴撚線 屌你老母

馬po贏大錢

痴撚線
書蛇 自製一萬倍過關

潘頓我屌你老母咩

又500K
頭場WIN 過第3場WIN

事前飛 屌你個閪

書蛇痴撚線

10 11條pq 食硬？ 大熱

屌你老母依家d馬都on9

啤酒潘

搞撚掂啊

今日睇書蛇fit撚到

書蛇

蔡約翰又第2

pin佢快手

賀賢

拉果然贏唔到

仲要掟咗50K買

50k

屌真係唔好跟馬po買

真係好撚FIT

陳嘉熙後追都出動埋

hksar

擺頭有着數

狀態fit~呀

利申
跟左書蛇P
無買到W 但都好撚好分
多謝哂書蛇

今季蔡約翰做咩事 成日做老2

狀態fit呀

連續三場綠格Q

睇書蛇勁中

最後幾步勁到

又係2222222

跑咩

屌你老母潘頓

fit撚到

隻隻都第二

睇書蛇勁到

陳蛇

唔知 俾華人做練馬師冠軍掛

馬PO精選25個參賽者得番7個正數

潘頓騎得差撚到

乜撚野桃花旺

睇書巴

馬PO 1W3P精選對決表

R1 赤火神龍 (玖寶)，輸
R2 放眼量 (人一世勿一世)，輸
R3 人和家盛 (bogo)，輸
R4 美妙星 (烽煙)
R5 騰龍駒 (切柒)
R6 辣臣 (新力必)
R7 綠色勇駿 (我愛金世正)
R8 非凡品味(Win神Ho)

vs

R1 醉醒神 (Grealish)，輸
R2 活力勇士 (中出大俠)，P $23
R3 金碧輝煌 (覓腸)，輸
R4 富祿 (臨泰來)
R5 金糠 (睇書)
R6 帖木兒 (福逸)
R7 好鬥心 (卞城公主)
R8 當家猴王 (香川真司)

潘頓幾撚時死呀屌你老母

馬PO 1W3P精選對決表

R1 赤火神龍 (玖寶)，輸
R2 放眼量 (人一世勿一世)，輸
R3 人和家盛 (bogo)，輸
R4 美妙星 (烽煙)
R5 騰龍駒 (切柒)
R6 辣臣 (新力必)
R7 綠色勇駿 (我愛金世正)
R8 非凡品味(Win神Ho)

1W3P : -$120

vs

R1 醉醒神 (Grealish)，輸
R2 活力勇士 (中出大俠)，P$23
R3 金碧輝煌 (覓腸)，輸
R4 富祿 (臨泰來)
R5 金糠 (睇書)
R6 帖木兒 (福逸)
R7 好鬥心 (卞城公主)
R8 當家猴王 (香川真司)

1W3P : -$51

Total : -$171

谷草12檔輸左一半

今日馬post旺到

唔係全grp計咖咩

我就係要呢啲

型撚到

多謝巴打

今晚都係唔買潘

月黑風高鬥石屎路

咁撚樣叫騎師王，三疊，不撚知所謂

我都有注QQP 桃花旺加潘狗
早知唔反雷

你同隔離蔡粉post有乜分別
搏唔贏就話讓

菜頭型到

Team B有睇書
贏撚硬啦

按人頭計,唔分組,因為分組次次都唔同

不過我同win神次次都一樣組,屌

我已轟下去了書蛇果隻

睇書蛇下場買咩

無桃花心 但有桃花旺

6-11正q

蔡頭

大運舞台都跑到岩哂，做又做得靚
係差少少

咁撚pro咖原來

好勁 有無特別原因
體力？操練？

孖寶又過萬

佢騎王落咁多飛果然有料到

睇PIN

6號5.9

必蛇好有心機

大家好

書蛇500萬六寶叫糊

屌 潘同雷揀撚左潘

喂 葉狗落大飛

一撚樣

今場支持phone in sir

潘頓幾時中肺炎 快撚d死

你暫時帶緊頭

失控

幾耐無試過場場爆 我就係要呢啲

估唔到桃花旺贏埋
6寶有佢但之後d場次鳩禁

我都有得帶頭？

成堆狗餅過關飛

唔係 我其實唔係咁鍾意蔡約翰
我講笑姐 今年我真心想華人練馬師做冠軍

YES

烈馬40倍落6倍係咩玩法

睇個勢係華人㗎喇

同埋蔡約翰睇得出唔係讓
係讓嘅點會50幾場第2
佢都成日贏喇 俾人贏下啦

有無書蛇Tg青爐

其實我樓上都有巴打有貼既
不過我自己就真係好鍾意啲潘雷摸過既馬唔騎再出
以前一鋪成名遨遊神駒我都係咁樣中番來

原來書蛇買6號過關

原來因為6號

我都想入 哈哈

跑完r5變負數

真係有人買number

隻烈馬 乜撚野過關飛

啱啱全心全意又整多場
呢隻我估唔到 個場買咗shit恩

切蛇原來贏咁撚多

睇書1000k過緊落去

問下書蛇
御風超影 桃花旺 過落黎

潘頓還錢

第二組繼續領先

有錢贏一早贖返條撚了

輝哥今晚三隻都

今晚頭場前14>9
三場前25>30

今日叫胡師傅 唔叫熊貓了
唔想阻住書蛇羊錢

同路

痴撚線，乜撚過關飛可以由40倍打到6倍

有冇得睇哂25個既正負數

睇頭場前啦
得佢同潘落飛

真係老啦 有位置算係咁

睇書蛇500K桃花旺射落去

3隻都好冷 過落去

出閘反應都好快

全程三疊 我屌你老母

負數個啲唔會全部擺出嚟

3隻贏咗隻冷嘅先

淨攞winson ho?

快閘，比幾步頂住個包廂，真係跑盡得個P

位置q都55倍呀 屌你老母潘狗

29倍 11倍 42倍

佢負得算少

呢場冇人要田雞？

剩係擺鋼膽?

加埋蔡頭騎王落飛
尾場機會都唔錯

燈必

悅跑得 好大機會

win神ho組全線中伏

On9

9倍買咗

跟了

Gun

馬我幾鍾意 係憎練嗰個

人旺要跟

再跟

今場繼續試3檔

last $100 買咩好

不過我自己直覺覺得難贏 對手唔弱

不過輝哥今晚出3隻贏咗隻已經好好

1

大膽飛潘雷
書蛇行頭拖D三 四重博佢爆返場有冇得諗

冇

隻4有冇得諗

姚本暉係咪未拎過冠軍

善傳千里

牛精大哥

上次隻好運都係咁

現役華人唔計淒涼佬
好似得肥鬼攞過

潘頓呢場墮馬俾隻馬踩撚死佢算啦

5

坪山新星

獎金大王如真如假

咁又唔好

但馬po精選 唔買

會腰斬賽事 唔好

1001睇書要靜

今日爆到咁 唔爭在爆埋個陳蛇出黎啦
屌

突破第二的任務 係咪任務失敗

岩啊

gchi

今場有隻馬真係好吸引

快講

精選潘頓鬥莫雷拉

1001=win

如真如假

屌你老母次次都係潘狗呢條仆街係度搞事

重心！可重注！

3號！奇妙星

首飾傳奇

Bill

唔買佢又唔知邊度死出黎

是

快啦屌

美妙星

你個名

多謝

哇，同路

[閃耀榮光老撾之光] 四月八日谷草八場賽日討論區V

針

巴打你賭緊邊場

我想講bill gor呢期都好準

齊中呀BILL哥

等收錢

馬房料: 旅遊拿督

佢準開

隻10啲飛好似話你知會跟前泊到車咁

Jenny